有冇人比蚊咬完之後腫撚到仆街

腫都唔緊要 依家仲要勁痕
生水泡 一爆左就係咁流水
有冇啲咩搽左係會好啲嫁

有些蚊好毒，幾日先消紅腫
搽一搽雙飛人會比較好

搽左好幾日啦

我個FD 比條蛇咬到條頸
之後大半身黑色一撻撻

利伸：冇見佢3年好掛住佢

做乜唔探人

push